小妹係黄金管理處啊姐個女，我有啲野想講

小妹

Posh

幫推

小妹i love u， 唔推啦

你幾大想屌識

help push

你個名

推啊

推一推

I LOVE YOU AND AUNT

聽日真係唔好特登去啦

I am single and urgently available zero (UA0)

我唔鐘意業主立案法團個主席 麥XX..成日幫建制做野

嘩 絲打咁了解嘅 對於嗰邊我零認識

推

你講就係？我係管理處阿姐個私生女添

黃金做咩事？

唔通我影老母張相上嚟比你？on9

想識小妹 留低個TG交流下

有搜查令冇得唔比
放心啦 邊得閒搞你呀媽

BB豬唔洗理佢

如果你媽因呢件事失業，記得上黎講。

喂你排隊啦

連登有愛 但唔會嘅應該

贏左再請食西餅

lm

另一個post有人比警犬哄左簽張垃圾 （唔係搜查令）
比左d 資料警犬都冇人屌佢

邊個po?

Ok
入去買兩條ram

幫你推推

太遲，你睇下國泰機師呢d花邊野都警犬都唔放過

佢地一定會玩野

推呀

連登 香港人

你媽先係大愛個個啊
風頭火勢得罪d 狗，好麻煩嫁

［緊急］有狗去咗尖沙咀拎閉路電視片段

唔洗特登買啦 有需要先買 發夢都洗唔少錢 多個錢旁身緊要啲！
啲鋪有冇人買野媽子都冇影響但只想大家安安全全留翻啲錢食野 係深水埗行到攰咪入嚟涼下冷氣囉

唔係啊嘛點算！

其實明既
一般市民幫我地係人情
交比黑警係道理

如果有人有心想玩嘢 真係照足你最後嗰段嚟陷害auntie

上邊講左
伯母係一般市民 幫我地係人情
交比黑警係道理

佢要上第反而搞到我地唔好意思

今日有個夜班清潔工街坊 因為幫我地搞到冇左份工
我地都好唔好意思

話聲俾大家知
銀髮族星期六會去遞信請願呀
We connect

之前我去交管理費
都要問下律師先
我信佢都有問過意見先唔比

小妹唔理我

所以我認為
藍絲鋪路一定要比好多人知

其他人做左 D 小事唔好放太大
同拎左米芝蓮一樣
明唔明？

今日見到個post都想叫唔好推
但依家只要有人公平公正咁做一樣野
一定會比連登仔覺得係幫緊示威者/黃絲

其實只係依家差佬做野完全唔跟規矩
先搞到犯眾憎

所以求下大家唔好再推呢類型既post
渣正黎做係合法合情合理
吹奏會害到前線既工作人員

因間伯友搞到同雅景臺隻垃圾保安一樣下場就唔好

都唔好啊
一陣po個list出嚟有人去探班
啲鋪頭實投訴 揾著媽子嚟搞
依幾日佢巳經心力交瘁
前幾日深水埗咁樣 佢連飛左幾次的士凌晨翻去
第二日又凖時開工

睇漏左sorsor 冇用開TG啊~

管理連唔連埋高登？

咁好啦

你都唔明我講乜
我話藍絲鋪頭就一定要追擊

而做左好事既小市民唔好煲大
唔係個個都想出名
分分鐘連份工都有埋

如面對惡意post請善用不推文回覆！

網上追撃好啦去到個鋪頭到搞就真係唔好

其實啲cctv影到啲咩。

明白

愛在心中，輕輕一推

Push

需要和理非撐一撐

想相認
又唔想自爆

btw小心左右做人難

正確，唔好阻人做野

想買lan線

咁啱擒日先去涼完冷氣嚟，好爽。

千萬唔好俾劉細良（想做偉人），燒山（要名利）搞大台 ，否則運動必死！

認同，做好自己份內事就好

心領

推 多謝姨姨

push

要屌就屌警嫂

知道

push！

屌你老母成世未見過女咩

死番去你老母個閪到啦

黃金唔同....黑店都幾多

推
我想同小妹瘋狂hi auntie

原來係阿姐

多謝你哋

明白，在心中

OK 唔推啦

多謝auntie多謝小妹
謝意在心中

西餅唔比auntie咁就你代收啦

孝感動天

輕輕一推

但你爸爸不是警察?

保護未來外母 係我既責任
陣間 黃金上層中間汽水機等 !
不 見 不 散 !

我要討伯母開心 直到佢介紹個女俾我識

多謝晒, 香港有愛

[Fact Check] 進一步重組北角事件時序，證明黑警講大話！

啱。唔好累到 auntie 被人針對，有安全危險，甚至無埋份工。

她只是個負責任員工。做啱嘅事！

一

依家啲post成日叫人唔好做乜講反話咁。已經分唔到呢個係真心定假膠

屌你老母

Ok唔推啦

【轉寄】檢舉！檢舉！
手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

收到曬！

多謝你

屌你老母正正經經叫隻雞啦 成世未見過女人咁

勁多人wts我今朝 花式自爆

我只係代媽子出個po 隨便你點諗啦

好似好多人知道左件事
岩先個客都問琴日係咪有差佬黎
而家有人去管理處想訪問咁

幫你推下啦

Pish

推
多謝